「年經」有無巴打岩岩完p又想放車

岩岩考到棍van 牌
想買番架平平地既車操下同平日上下班
Budget 3萬樓下
5人車，外型隨便就可以
棍/自 無咩所謂
最緊要油費平同埋希望唔多野整

謝謝大家

無

搭單問有冇巴打放corolla/civic/操車用車

wish

Toyota Rush 2006年AT 有冇興趣

留個tg see see thanks !!!

你睇下個樣有冇興趣先 比較小眾

緊係買架H車 1500cc
改響喉 胎鈴 避震
最緊要換番個紅色logo
馬上變車手

97年Corolla 點睇？

巴打放幾錢

本身放緊3萬3

每部車都比p牌渣一年
部車係雞係公廁

買架好啲既車啦

都係諗住花左唔心痛，操操地渣住先啦
有能力唔想渣好d咩

" 最緊要油費平同埋希望唔多野整 " <--- 呢個要求應該每個賣家都會話油費平同埋多野整 !!

你打算買幾多首數?
個筆直, 要作最壞打算一轉完名即炒 total loss / 壞車即劏

負擔到風險先買易手車!
買單車都係咁話。

當然, 仲要靠運氣 ~~ 祝巴打好運, 快手搵到岩心水既, 小心駕駛 !

我買架錢七嗰陣都係咁以為 點知花左都係好心痛

Piss 一piss